是靚早 日初食堂 熔岩流心超司肉蛋吐司

望落去正

印仔會唔會返唔到嚟？

1樓係gay佬

印巴記得帶返個罩

好味
蛋生熟度岩岩好
芝士夠濃仲拉絲

非

娶到老婆就唔返黎

正呀

但係你係娶老公

多士呀

吐司

台灣係叫吐司